五毛真可憐

見到一些中國負面新聞就話係假，例如武漢人和上海人在日本機場大打出手，到連央視也報時就即刻收哂聲唔知點駁。之前又鬧封關，到民建聯也支持時又係唔知點駁，鬧民建聯又不夠膽。

唔可憐點會做五毛

你又啱喎。

正如文匯報刪文章, 五毛都識刪除記憶

啲行文似中老年手足

本人七十後

最可悲是他們認為香港沙士源頭來自內地這單新聞是假，只是不斷重提中央當年怎樣協助香港渡過難關。